大埔屯門cwb mk 藍旗，狗隻今晚策略係舉藍旗後急沖拉人

2059

現時有驅散或截查的地區如下：

#銅鑼灣：警方曾於崇光百貨及希慎廣場外拉封鎖線截查民眾，亦曾快速推進制服數人，包括立法會議員許智峯。

#旺角：警方曾於雅蘭中心外拉封鎖線截查民眾，亦封鎖朗豪坊外範圍。

#大埔：防暴於大埔中心外掃蕩，要求民眾離開，曾舉藍旗。

#屯門：軍裝於卓爾居外掃蕩，要求民眾離開，曾舉藍旗。

‼️警方今日對高危地區（旺角及港島北）的態度相當強硬，任何時候均不會容許民眾集結。請注意大規模截查行動進行期間，另一批警力仍可能快速推進或圍捕。

#各區情況整合

#寶寶投稿

「狗隻今晚策略」

暫時觀察cwb,mk大致行動策略方針
1. 舉藍旗警告 等大家繼續叫口號 急沖拉跑得最慢嗰幾個 每次幾個幾個被捕
2. 大路佈陣 引人聚 再急沖入窄巷小路 cwb,mk均出現相同情況 小路大家人多一齊走實會塞著 最後幾個就被捕
3. 急沖嘅時侯成隊人會先target轉身跑嘅人 之後尾隨嘅狗會魚網式包圍企行人路唔郁食花生嘅人 全部做ss 錄片影樣講身分證

自己用腦諗對家行動係咁嘅時候自己點應變 大家有把口 唔好諗著乜都報哨台 狗玩fast pace嘅時侯除咗即場大叫傳消息 無其他方法

今日警方對高危地區極度強硬，估計任何時間都完全不會容許市民聚集。

警方今日應會不斷重複舉藍旗、推進及包抄的過程，不會待一次截查行動完成後才再驅散圍觀民眾。
叫口號都要小心留意周圍，睇哨報哨👇

推

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

推
唔好掛住唱歌要睇哨

今晚一有人播國歌, 馬上吸引大量狗豎起隻耳注意

今日有人帶小露寶
終於可以唔使走音

(Live) 觀塘有刀手斬人